    严格许可：
    1.用户可自由使用与分发源代码，但仅用于学习与交流使用，可以将本仓库源代码运用于你的项目，但不支持商用。
    2.不得借助原作者的名义宣传，且原程序的logo与名称的版权归原源码作者所有。
    3.发行版必须采用该许可。
    
    宽松许可：
    1.用户可自由使用与分发源代码，但仅用于学习与交流使用，可以将本仓库源代码运用于你的项目，支持商用。
    2.可以用原作者的名义宣传，但程序问题需软件现任发行者承担，原程序的logo与名称的版权归原源码作者所有，允许发行版作者基于其上进行改动后作为自己的logo与名称使用。
    3.发行版必须使用Zinc许可证开源。